我覺得好公平，香港人抗爭果時，你選擇同群眾喺現場齊上齊落，咪多票囉

例如許智勇

人民看在眼裡

omdb呢？

香港人被噴椒時，你喺屋企涼冷氣既，咪食蕉啦

例如 黃碧雲

你做乜攪我後面

係喎

初期都有做野 亦都叫做上過外國傳媒
錯判只係連登仔以為自己係代表世界

已經唔記得咗係佢

黃碧雲議會入面連黨友都唔撐
仲要出嚟割蓆

推

張可森呢？